----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
		COPYRIGHT Daniel Falkov 2021	MIT license, check https://github.com/Dan149/Tom-assistant/blob/main/LICENSE
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Thanks to : Excomptix Team, check http://www.excomptix.byethost24.com.

Start Tom Assistant by running 'script.py'.

Hey !
Thank you for downloading Tom Assistant, I hope you'll like it !
Sorry if my English is a little bit bad, I'm French so I'm doing my best to avoid grammatical mistakes :)

you can send donations to this bitcoin address : bc1qd8qgl4mzwr396qp224dajdycrfruvqgstejvht
this would help me a lot ;)

email (only for professional purpose): danfaldev@gmail.com
Twitter: daniel_fkv
Github: Dan149
_____________________________________________________________________________

The names and groups located in the credits() function must appear in an easily accessible part of the program.
Me, any person or group listed in the credits are not responsible for how this program is used,
all external sites whose links may appear in the program are not our responsibility,
we are not responsible for viruses or dangerous,violent or offensive content that these sites may contain.
Github contributors may have modified this program, if it is not published by Dan149, it's unofficial and may contain viruses,
 contributions are checked regularly and secure unofficial versions may be included in the program official (published by Dan149).
_____________________________________________________________________________

FRENCH VERSION OF THE README FILE / WHITE PAPER FOR THE FRENCH DEVELOPERS :

Pour lancer Tom, il vous suffit d'ouvrir le fichier 'script.py'.
Il vaut mieux utiliser la version anglaise vu que c'est sur laquelle je travaille le plus,
les dernières versions du programme sont donc pour l'instant en anglais, toutes les versions ne seront pas adaptées
en français, seulement les màj majeures. Pour les programmeurs, il est recommandé d'utilser la version anglaise pour modifier
le contenu plus facilement et le rendre accessible à un plus large public.

Vous pouvez faire des donations à cette adresse bitcoin : bc1qd8qgl4mzwr396qp224dajdycrfruvqgstejvht
cela me permetterai d'avancer plus rapidement dans le développement du logiciel.

Une IA est en cours de développement, mais une aide serait appréciée, pour l'instant la programmation de l'interface graphique (GUI) est
au point mort, pour les plus courageux, je peux vous fournir le prototype que j'ai commencé (il utilise le module Tkinter), pour prendre contact,
écrivez moi un mail à l'adresse suivante : danfaldev@gmail.com

_____________________________________________________________________________

Les noms et groupes sités dans la fonction credits() doivent figurer dans une partie facilement accessible du programme.
Moi, une personne quelquonque ou un groupe sité dans les crédits ne sommes responsables de la manière dont ce programme est utilisé,
tous les sites externes dont les liens peuvent figurer dans le programme sont à notre décharge,
nous ne sommes pas responsables des virus ou autres contenus dangeureux, violents ou choquants que peuvent contenir ces sites.
Les contributeurs de Github peuvent avoir modifié ce programme, si il n'est pas publié par Dan149, il n'est pas officiel et peut contenir des virus, les contributions sont verifiés régulièrement et les versions non-officielles sécurisées pourront être inclues dans le programme officiel (publié par Dan149).

Merci de votre compréhension.
